成晚有人帶風向叫取消727，睇黎支共真係驚我地入元朗

成晚啲三毛帶風向叫我地唔好去元朗，既然支共帶得風向唔想我地去，就更加要去

珍

[反警黑大遊行] 朋友話，今舖要全港反警黑勾結大遊行，拉全建制派落水一齊玩完

今日比的流料傳下就成個新界關哂鋪，
宜家個情況係太過白色恐怖。

我覺得有三個方法去面對：
自衛團+外國記者+繼續日常生活日常示威游行。

只要我地人多，加有外國記者，唔係太晏散風險唔會太高。

重點係防止白色恐怖呀

光復前要大量手足幫手

[香城OL幻象師] 反攻白色恐怖! 我地需要製造一個英雄

同我推高個po上頂唔好比三毛帶風向

[size=6]覺得光復元朗唔係對準政權 = 膚淺+ON9

冇錯 咁就驚左即係當元朗手足係condom
全部深夜po清一色叫人唔好入元朗 又開始失敗論

班友係fb狂推728 點算。。。 根本元朗山長水遠 絕對727 比較好

我已經同page宣道緊連登係727做野

宣傳

呢班人一係就人生失敗者深夜覺得自己無撚用係到叫春，一係五毛

事實每到星期一二就好多一毛嘗試帶風
有啲對件事冇咁深入了解嘅巴絲又容易被影響
但係有返幾個我哋呢啲識帶返風向嘅巴打就好易解決

對上兩個星期都打好多打到手指痛

發夢見到有人燒村口D車，好驚

仲有FaceBook好多po吹風向728，連登係727！要宣傳返去公海

我宣佈，光復元朗主題：警黑合作 流氓政權 勇武反黑

推

唔係三毛帶風向
而係你未入過元朗未應付過黑社會
元朗係一定要光復 但你地要諗清楚風險同後果先好做
黑社會係比黑警更加lethal, 唔撚係幾十粒橡膠布袋彈催淚彈
而係直接用致命武器隊你 甚至開真槍都唔出奇
比你打贏左之後可能仲要Bonus Stage打黑警
你地最終決定要去元朗既話我一定會跟 但係唔好分化
元朗係有好撚高既潛在風險, 希望反對去既人都服從多數跟埋去
萬一得一半人去而又不幸滅左團 之後既民主運動係會一蹶不振

當然佢地亦都有可能見多人就龜縮 希望到時可以唔流血唔犧牲就解決到

因為蘋果推咗728

鄉黑係政府最後一張牌,絕對係主線,絕對係對準政權

老老逗逗，沙田個日既人數就我夠蹍平啲牛屎佬
驚既，咪學泛民散水囉

如果你今日唔禁熄鄉黑個火頭，第日佢地過區搞你就唔好喊

鐵沙掌，推！

我都覺，講撚到九龍城寨咁
殺人都得咁
一日唔搞元朗 元朗仲有人夠膽出黎遊行？

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有八萬人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

咪臭系

一定要去,
睇黑社會點打
1.差佬出手,打黑俾返差佬做(鄧炳強打自己兄弟）
2.差佬唔出手,係全球記者面前警兄合作

黑社會唔出
反轉元朗,盡情溪落!!!!!!
高呼六大訴求

推爆三毛帶風向

agree, everything bau
日光日白， 我唔信係陽光（同人多）之下黑社會可以隻手遮天
我覺得要定性為和理非， 帶定把遮/行山杖做防具就得， 大家結伴同行， 不落單， 向世界表示香港人係唔會主動搞事， 搞事的只係背後的政權。
佢出黑社會代表佢係技窮

光復香港

牛屎佬 應該驚到瀨哂屎

只係驚義士又要再犧牲
見到啲人比黑社會打到周身血 好心痛
番到屋企兩老仲要對住新聞拍手叫好

說好不分化

光復香港！時代革命！
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

秋天快到 安全第一小心山火

屯元天
如果唔出
下一次可能係天水圍 屯門 恐襲

快啲出文宣
時間無多

因為如果示威者都無反抗
下次班牛屎佬咪可以繼續
而家根本就搵緊第三方既野收示威者皮
爛頭卒都唔敢出黎 下次咪無人可以搵
重係咁叫人唔好入元朗
屌你老味係咪香港人黎
比人打到豬頭重叫睇定啲先
你老母人多入到去
再行高速公路過大欖落荃灣都得啦
最重要人多 其他驚西咩

727

唔係唔去
用咩名義行咩路線先最重要

一定要去
去左先可以破解而家嘅白色恐怖
唔係嘅話依種白色恐怖會蔓延全港
到時就真係玩完
個多月黎嘅烈士同義士就白白犧牲

今次去你唔使驚
因為今次一定有好多國際媒體、日韓、台灣媒體會去
21號外地媒體佢地自己都始料不及北區會咁大鑊
今次知左嘅話一定睇住個場

兼扯圍村仔警署二哥鄧炳強如果係黎緊嘅遊行又搞事
佢今次紮唔到一哥個位
會被競爭對手郭sir取而代之

所以一定要去！

亂咁打人 我地去教返好元朗人